［月經］出前一丁定媽咪麵

:緊係出前一丁啦
:都係媽咪煮既麵好食啲

緊係一丁

正評啦

媽咪麵

緊係丁丁啦

媽咪煮嘅一丁麵

一丁煮既媽咪麵

一丁～～

一丁真係比人吹大左...
福字麵都好食過佢

咩一丁媽咪，食過韓國公仔麵真係番唔到轉頭

咩

咁都有得比
你唔好搵薯片同菜心比